原來多毛毛未晉級已經咁串 唔怪得屁馬要咁慶祝

一個二個話鈀狗小氣
睇下多毛毛開波前post乜先啦
輸打贏要

睇黎ching你智商有少少問題

真 成班鈀狗唔識尊重

呢啲點計都係球會公關問題姐同串有咩關係
擺張巴黎鐵塔嗰度就係話叫一開波唔尊重同串

好彩唔只我一個睇唔明

巴黎狗果然都係弱智

8強咪出局囉

樓豬谷撚左幾年

屌你人地多蒙特咩料 你巴黎咩料？
人地都唔太算係歐聯淘汰賽常客 你當當大巴黎有無咁小氣？

贏唔抽唔通輸先抽咩
我地鈀狗都比人抽開囉

咁你繼續囉 你要盲撐咁樣係正確係有品既都冇人吹得你脹

唔覺得多仔咁樣係串
鈀咁樣，其他球迷覺得不滿就梗嫁喇

不過好多朗迷之前話c朗學施蒙尼好型格？學美斯舉波衫好型？
依家出黎咬人就肉酸d囉

拖人落水合理化自己冇品行為

嘩，講psg同多都可以比你拉埋朗落水
犀利

下？你屌psg贏波做返人地慶祝動作
話人串同唔尊重

我朗抄咁多次就有型

兩單嘢個分別係邊？咁都唔比一齊講，犀利

我冇話有問題啊，係講你講到全部話psg唔尊重既都係朗迷喎？

小氣到

就睇下巴黎洗咁多錢幾時又出局

都唔係既，多仔話哂入過歐聯決賽

其實串個位喺邊
作客巴黎 所以有巴黎鐵塔喺背景
首回合夏蘭特踢得好 所以有夏蘭特最出名既pose
Caption又無乜特別
又唔係話轟炸巴黎
咁有幾串？

簡單講
你見過其他球會咁做未？
如果夏蘭呢場有入波
賽後咁post一定無問題
你賽前就擺定慶祝post會否太有自信

人地平時十六強止步
而家入到八強又唔俾人慶祝?

真

多蒙特入過決賽

去433ig睇下啲人普遍反應 你就知巴黎係幾柒

夏蘭特會唔會以後唔再做依個慶祝動作

巴黎入過四強未

都唔知佢做乜9

邊會有鍾意psg架 屁馬伊巴呢啲icon都係柒開 多仔reus bb正氣好多

因為一張球會ig圖，尼馬成晚學左佢起碼三次 小器球皇

PSG同尼馬做咩都錯架啦
根本就盲反

幾型

個鼻累事

我都未見過有隊球迷好似你地咁on9
唔係同聯賽，唔係死敵
上場未踢，個圍爐post已經叫血洗多蒙特
今場踢完，仲係咁爆閘
真係球迷同球員都係世界級賤種

樓主又炒單刀

今場未踢都先爆閘我先咁嬲

大巴黎連4強都未見過

95年有次既

麥巴比都未出世

我就真係睇唔撚到有咩問題
第二個po都俾過唔同例子你仲問有冇見過其他球會會咁做

簡單講
你見過其他球會咁做未？

原來farmer league暴發戶球會都有球迷架咩 真係失覺晒

仲Jer緊球場 地標 分到未
Btw 唔講都唔知拜fans同多fans咁fd
唔怪得成日買到多主力

辛苦哂要你幫埋多出氣

放球場唔撚串得過地標？
有乜野地標比球場更代表到隊波？

你不如下次話搵到個例子同夏蘭特慶祝動作一樣先計

另一點肉酸到 又spin去第二到
我都唔會拎psg其他野嚟講啦

地標呀 肯收皮未？

有野就駁啦肉酸狗

無錯呀所以車咪一樣咁黑人憎
咁辛苦咁多張圖先搵到個係

駁你老母咩而家贏左波串又唔得
輸左波又要比人串

球場唔計 地方名唔計
搵到其他例子話車一樣咁黑人憎

屌你老味做球迷做到咁玻璃心

似你地咁以後啲球隊出作客既poste background都要用翻自己地方先得

啲鈀迷谷住谷住咁多年終於過到十六強即刻要搵多迷出氣好撚幼稚

正正常常慶祝有撚人理咩

走出去433 br football呢啲全世界都屌psg小家

連登鈀迷：多仔poster引戰先

皇佢老母
亂倫雜種狗黎，快撚啲斷腳

我係紐迷 覺得車狗個post好正常 根本隊隊都會post呢d野 係你班farmer league球迷玻璃心 得未？

咁撚樣叫引戰
你自己未開波就爆閘叫咩？
垃圾屌你老母

屌你樓主柒左就好心深潛，全世界都屌撚緊你地仲係到死撐

隔離po咪一大堆地標poster俾你參考囉
一個po柒唔夠要開兩個Po柒？

呢個就係同隻鈀迷一樣自己攞嚟賤

連拜狗都出嚟撐死敵多狗條傻西仲要喺度死撐

例子都攞好啲啦
人哋夏蘭特個慶祝動作本身就咁做開
又冇特登行埋嚟你面前慶祝撩鳩你
人哋瑞典俾人撩 咁樣還擊咪型囉
你哋班賤種呢啲就叫肉酸喇

大把人迷垃圾

屌 打大巴黎都夠膽慶祝 抵比人串

岩先格離post 條友話

人地摵你塊面一下 你叫成村人打返人一獲

佢見到有咩感受

有 佢地見好多錢洗買到粒粒皆星，近呢10幾年又贏多咁多聯賽冠軍咪做下勝利球迷

贏過，1997年

其實呢個慶祝動作夏蘭經常都會做，唔係淨係對你大巴黎先咁樣
唔明樓主點解覺得被冒犯

山寨王唔好柒啦

入到8強咁開心就好喇，冠軍可以留比另一隊，咁就有2隊人開心

Farmer league球迷為波台和平不遺餘力

鈀迷近年第一次晉級大賽八強係興奮啲

原來psg都有球迷架？

psg冇咩既，幾中意包皮，係屁馬

又黎

個moon walk 幾撚型

依球佢跳起避開個飛剷有咩問題
又冇投訴

玻璃心到 都唔知你嬲乜

你呢個回覆我真係唔識應你
我輸 ok

抵啦 ，未贏波就post張相係人哋城市慶祝咁串，咁而家贏咗用返同一個姿勢慶祝係幾型嘅一件事。 本身我唔知多蒙特有呢個post都覺得PSG 班球員幾仆街

利申：覺得Haaland 幾好j

上場haaland 贏完波話而我不知誰是Mbappe

其實呢
多蒙特對上十年
踢歐聯嘅次數唔比psg少

高普時期 踢左四屆 入過決賽 仲有兩屆都入淘汰賽
杜曹都入過八強
法夫爾呢兩屆都起碼喺十六強吖

即係呢十年八次踢歐聯
決賽一次 八強兩次 十六強三次

Psg都係踢左八屆歐聯
八強計埋而家五次 十六強都係三次

你覺得psg真係喺歐聯威好多？

其實係而家仲反屌人恰細路

呢班所謂鈀迷有幾多真係有睇法甲?
定純粹每次贏波捧杯先出現

幫推

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

下半場開始 lets fight!

引彈狗

多有冠軍添啦 屌巴黎邊皮呀

[原因曝光] 拿華斯與卡雲尼賽後拒絕與PSG球員嘲諷Håland

@卡雲尼(炒粉王) #17387

而家Haaland有挑釁到你成隊巴黎？

佩哥又食花生

推
我要食完飯之後上到熱門

最好笑係巴黎作客多前都有出類似嘅post 佢扮睇唔到